★片！支那烤！真正吊起來燒！

吊打 > 吊烤 > 吊燒

烤蝗

燒到咁
到時咪得返啲灰囉

火之藝術

支那都有欖車

咁咪無人死囉

你又啱喎

救援人員事後證實，吊車內沒有人

玩炮仗

果個野入面有17人架

好多Tim

巴勒斯坦喎

巴勒斯坦喎ching